{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140994?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 한가로이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによってはお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、使用者が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンション内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 チェックインの際にはバーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、カラオケ、売店/コンビニ、駐車などの特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションによってはお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを焼いたり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、使用者が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金について、不確定な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはバーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、カラオケ、売店/コンビニ、駐車などの特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 584
    }
}